{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 은행선화 JAVA"
    },
    "text": "利用案内の貸室および宿泊入室時間は業者の規定に従います。 全客室は2名基準金額で策定されており、人数追加時に追加料金が発生します。 連泊のお客様の場合は清掃サービスが提供されず、連泊利用時に追加料金が発生することがあります。 また、祝日前後の料金は変動する場合があります。 客室内で騒音が発生したり、他人に被害が懸念される場合は、強制退室措置を取ることがあります。 未成年者の場合は出入りが制限され、業者では身分証明書の確認を要求することができます。 また、未成年者の代理予約が確認されると退室措置となり、これに対する払い戻しはできません。 ホテルの器物破損や盗難が発生した場合は、損害賠償を請求することができます。 払い戻し規定は次のとおりです。 当日キャンセルの場合は払い戻しできませんが、1日前にキャンセルすると50%払い戻しが行われ、2日前にキャンセルすると80%払い戻しが行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用案内の貸室および宿泊入室時間は何ですか？",
            "answer": "業者の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "全客室は何名基準金額で策定されていますか？",
            "answer": "2名基準金額で策定されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様の場合、清掃サービスは提供されますか？",
            "answer": "連泊のお客様の場合は清掃サービスが提供されず、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "祝日前後の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、祝日前後の料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で騒音が発生したり、他人に被害が懸念される場合はどうなりますか？",
            "answer": "その場合、強制退室措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、出入りに制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は出入りが制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の代理予約が確認されると退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテルは損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し規定はどのようなものですか？",
            "answer": "当日キャンセルの場合は払い戻しできませんが、1日前にキャンセルすると50%払い戻しが行われ、2日前にキャンセルすると80%払い戻しが行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 377
    }
}